屌 垃圾車爭氣啦 想睇英超內戰呀

乜撚嘢德甲嘢都搞成咁

車狗正一垃圾

車狗讓四又讓輸，決賽又入唔到，不如讓個歐霸比獌la

少少嘢都做唔到

想訓都冇得訓

爭氣喇

thx

爭氣啦

快極咪又係86！

?

爭左氣未

想睇

依加知阿仙奴咩料未

爭

做到未？

爭咩呀

爭撚咗啦屌